//creating an array and passing the number, questions, and answer
let questions = [
    {
        numb: 1,
        question: "Yang dimaksud dengan anak stunting adalah ?",
        answer: "Anak kerdil/pendek",
        options: [
            "Anak kerdil/pendek",
            "Anak lahir premature",
            "Anak tinggi",
            "Anak kelebihan berat badan"
        ]
    },
    {
        numb: 2,
        question: "Yang dimaksud dengan ASI esklusif adalah ?",
        answer: "Pemberian ASI dengan MPASI sejak usia 6 bulan",
        options: [
            "Pemberian ASI saja sampai bayi usia 6 bulan",
            "Pemberian ASI dengan susu formula sampai 6 bulan",
            "Pemberian ASI dengan MPASI sejak usia 6 bulan",
            "Pemberian susu formula selama 6 bulan"
        ]
    },

    {
        numb: 3,
        question: "Yang dimaksud dengan IMD adalah ? ",
        answer: "Inisiasi menyusui dini <1 jam setelah bayi lahir",
        options: [
            "Inisiasi makan dini sejak usia bayi 5 bulan",
            "Inisiasi menyapih dini sejak usia 4 bulan",
            "Inisiasi menyapih dini sejak usia 5 bulan ",
            "Inisiasi menyusui dini <1 jam setelah bayi lahir"
        ]
    },

    {
        numb: 4,
        question: "Dibawah ini yang merupakan sumber protein adalah ?",
        answer: "Ikan & tahu",
        options: [
            "Susu ",
            "Kentang & roti",
            "Ikan & tahu",
            "Minyak kelapa"
        ]
    },

    {
        numb: 5,
        question: "ASI dapat diberikan sampai usia ? ",
        answer: "6 bulan",
        options: [
            "3 bulan",
            "6 bulan",
            "8 bulan",
            "1 tahun"
        ]
    },

    {
        numb: 6,
        question: "MPASI dapat mulai diberikan pada usia ? ",
        answer: "6 bulan",
        options: [
            "5 bulan",
            "6 bulan",
            "8 bulan",
            "9 bulan"
        ]
    },

    {
        numb: 7,
        question: "Dibawah ini panduan gizi seimbang yang benar adalah ",
        answer: "Piringku",
        options: [
            "Piringku",
            "Tumpeng gizi seimbang",
            "4 sehat 5 sempurna",
            "A dan B benar"
        ]
    },

    {
        numb: 8,
        question: "Pada tumpeng/piramida gizi seimbang komposisi/porsi yang paling sedikit adalah ",
        answer: "Karbohidrat",
        options: [
            "Sayur",
            "Gula, garam, minyak",
            "Protein",
            "Karbohidrat"
        ]
    },

    {
        numb: 9,
        question: "Apakah hal yang harus dilihat untuk deteksi dini stunting pada balita ?",
        answer: "A, B, C benar",
        options: [
            "Berat badan dan usia",
            "Tinggi badan dan usia",
            "Berat badan dan tinggi badan",
            "A, B, C benar"
        ]
    },

    {
        numb: 10,
        question: "Dibawah ini merupakan manfaat dari ASI esklusif adalah ? ",
        answer:  "Semua benar",
        options: [
            "Melindungi bayi terhadap infeksi",
            "Biaya lebih murah dibanding dengan susu formula",
            "Mengandung zat gizi yang lengkap bagi bayi",
            "Semua benar"
        ]
    },    

];